其實柔B真的很美…

美瘋了…

Gchi

下==9負皮 零留言

ok bruh

反柔 = 弱智 + 反民主

咁可愛點反得落...

勁美==

推